做過/做緊Swiss Re 請進;)?

我想問下有無人知Swiss Re 既working environment 點？同個graduate program 好唔好 ？？

去過，環境幾好

係個度做過？？？知唔知個graduate program 點？？

推！！！！

In 完intern 收左皮
中環廣場都幾好

intern 應該都難入

朋友做，peak season好鬼忙
但平時可以好輕鬆

你朋友知唔知graduat program 既development 係點？

朋友做過煙腸，唔太忙，多鬼佬，平時都多活動，個pantry好似景唔錯。

你朋友做咩team 介唔介意share 下

佢好似係做life&health 咩team就唔清楚

我都係做life&health 但佢下面有好多function
偏向underwriting 個邊

巴打仲做緊swiss re？